
# Algunos agradecimientos

Primero me gustaría agradecer a [Zed Shaw](http://zedshaw.com/) por escribir [Learn Python the Hard Way](https://learnpythonthehardway.org/) y hacer que esté disponible gratuitamente. El formato y el estilo de escritura de este libro están directamente inspirados en él.

También me gustaría agradecer a los siguientes usuarios de GitHub y Bitbucket que enviaron solicitudes de pull request, señalaron errores tipográficos, plantearon issues y contribuyeron de otra manera:

. [ aperiodic ](https://github.com/aperiodic)
. [ billturner ](https://github.com/billturner)
. [ chiphogg ](https://github.com/chiphogg)
. [ ciwchris ](https://github.com/ciwchris)
. [ cwarden ](https://github.com/cwarden)
. [ danderss ](https://bitbucket.org/danderss/)
. [ danielra ](https://github.com/danielra)
. [ dmedvinsky ](https://github.com/dmedvinsky)
. [ flatcap ](https://github.com/flatcap)
. [ helixbass ](https://bitbucket.org/helixbass)
. [ hk3380 ](https://github.com/hk3380)
. [ hoelzro ](https://github.com/hoelzro)
. [ inside ](https://github.com/inside)
. [ jlmuir ](https://bitbucket.org/jlmuir/)
. [ jrib ](https://github.com/jrib)
. [ lheiskan ](https://github.com/lheiskan)
. [ lightningdb ](https://github.com/lightningdb)
. [ manojkumarm ](https://github.com/manojkumarm)
. [ markmontymark ](https://github.com/markmontymark)
. [ markscholtz ](https://github.com/markscholtz)
. [ marlun ](https://github.com/marlun)
. [ martica ](https://github.com/martica)
. [ mattsacks ](https://github.com/mattsacks)
. [ mjperrone ](https://github.com/mjperrone)
. [ Mr-Happy ](https://github.com/Mr-Happy)
. [ mrgrubb ](https://github.com/mrgrubb)
. [ NagatoPain ](https://github.com/NagatoPain)
. [ nathanaelkane ](https://github.com/nathanaelkane)
. [ nielsbom ](https://github.com/nielsbom)
. [ nikkypx ](https://github.com/nikkypx)
. [ nirenjan ](https://github.com/nirenjan)
. [ nkalvi ](https://github.com/nkalvi)
. [ nvie ](https://github.com/nvie)
. [ Psycojoker ](https://github.com/Psycojoker)
. [ rhilenova ](https://github.com/rhilenova)
. [ riceissa ](https://github.com/riceissa)
. [ rodnaph ](https://github.com/rodnaph)
. [ rramsden ](https://github.com/rramsden)
. [ sedm0784 ](https://github.com/sedm0784)
. [ semanticart ](https://github.com/semanticart)
. [ sherrillmix ](https://github.com/sherrillmix)
. [ tapichu ](https://github.com/tapichu)
. [ ZyX-I ](https://github.com/ZyX-I)

Pido disculpas a cualquiera que haya olvidado.
